%% bridge.tex
%% Copyright 2018 Loirotte
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
% http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distribautions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%
% The Current Maintainer of this work is Loirotte
%
% This work mainly consists of this file.

\documentclass{IutCoursNew}

% Autre package possible :
% https://taigabridge.net/latex/

% Un site avec un poly de 100 pages de conventions, ainsi que des
% feuilles de conventions pour compétitions d'un joueur 1P, le tout en
% LaTeX : https://www.normalesup.org/~glafon/bridge.html

% Un site avec des diagrammes sous forme de graphes pour expliquer
% l'enchaînement des enchères :
% http://www.jazclass.aust.com/bridge/brbg_basic/bgp04.gif

%%% Options possibles pour graphicx (voir doc)
%%% \usepackage[draft|final|hiderotate|hidescale]{graphicx}
%\usepackage[dvips]{color}     
\usepackage{footnote}
\usepackage{fancybox}     
\usepackage{xspace}
\usepackage{pifont}
\usepackage{bridge}
\usepackage{bridgestuff}
\usepackage{grbbridge}
\usepackage{manfnt}
\usepackage{scrhack}
\usepackage{nancy-texas-diagrammes}

\usepackage{fontawesome}
\newcommand{\soluce}{\faHandORight\xspace}

% Quelques macros persos

\newcommand{\inv}[1]{\colorbox{black}{\textcolor{white}{#1}}}
\newcommand{\tc}[1]{\fbox{\texttt{#1}}}
\newcommand{\myrefs}[2]{[§~\ref{sec:#1}, §~\ref{sec:#2}]}
\newcommand{\pts}{points\xspace}
\newcommand{\nf}{non forcing\xspace}
\newcommand{\fp}{forcing \Passe\xspace}
\newcommand{\fm}{forcing de manche\xspace}
\newcommand{\ec}{espoir de chelem\xspace}
\newcommand{\cb}{cue-bid\xspace}
\newcommand{\fcing}{\emph{forcing}\xspace}
\newcommand{\smef}[1]{%
  \begin{tikzpicture}%
    \node[rectangle,drop shadow, rounded corners=4pt,inner
    sep=2pt, shade,top color=white, bottom color=gray,
    draw=black]{\textbf{#1}};%
  \end{tikzpicture}}
\newcommand{\rep}{\smef{Réponses}}
\newcommand{\dev}{\smef{Développement}}
\newcommand{\exe}{\smef{Exemple}}
\newcommand{\perd}{$\mathcal{P}$}
\newcommand{\exes}{\smef{Exemples}}
\newcommand{\se}{\textcolor{colsep}{---}\xspace} % Séparateur d'enchères
\newcommand{\plus}{$^{+}$}
\newcommand{\demi}{$\frac{1}{2}$\xspace}
\newcommand{\alert}[1]{\hspace*{1pt}\hspace*{-1pt}{\scriptsize\hbox{\lower1ex\hbox{\textdbend}}}\fbox{#1}}

%
% Que contient la table des matières ?
%

% \setcounter{tocdepth}{2}


%
% Pour les cartes à jouer
%

\newcommand{\coincarte}[1]{\resizebox{3mm}{8mm}{#1}}
\newcommand{\unas}[0]{\coincarte{1}}

%
% Défini normalement dans french, mais a priori le package n'est
% pas utilisé, donc la commande est redéfinie ici à la place
%

\DeclareRobustCommand\refmark[1]{
  \begin{tikzpicture}[baseline=-6pt]\node[rectangle,
    rounded corners=4pt, fill, color=gray, inner sep=1.5pt,
    text=white]{\sffamily\bfseries\scriptsize{\ref{#1}}};
  \end{tikzpicture}
}

%
% Personnalisation de bridgestuff
%

\bridgeset{color=four,shownames=false}
%\bridgeset{color=four}


\newcommand{\shortauction}[1]{\fbox{\cardcomb{#1}}}
\newcommand{\shortauctionnosouth}[1]{\fbox{\cardcombnosouth{#1}}}

% Autres macros

\newtheorem{exer}{Application}

%
% Début du document
%

\begin{document}

\fontsphildeux
\rmfamily

\bibliographystyle{fplain}

\include{pagegarde}

\newpage
\tableofcontents

\vfill

{\footnotesize
  \textcopyright Philippe Dosch (\texttt{loirotte@gmail.fr}).
  Document réalisé sous Linux avec (X)Emacs et compilé grâce à \XeLaTeX.
  Merci à tous ceux qui font que le bridge club de l'association peut
  exister (animateurs, joueurs, responsables de $\Phi$ et de la Fac)
  et en particulier à Gérald Masini pour les maquereaux, les conseils,
  les relectures...
}

%% Debut de votre texte

\include{principes}
\include{attaque}
\include{defense}
\include{compet}
\include{devattaq}
\include{devdef}
\include{complements}
\include{conventions}

\end{document}

